上身著契媽hoodie 下身著Tesla短褲

出街係咪溝死女

係成功人士嘅基本衣著